比呀媽發現咗我係gay

點算好

屌你老母以示清白

下次帶男朋友回家舌吻比佢睇

點發現架

有咩所謂 依到個個都係

屌埋比佢睇

我係屋企同條仔Netflix and chill
中途呀媽突然間返屋企

請善用起底功能

呀媽而家好唔開心

精

比你老母

比你老味

比啲精你老母

啱啱先負皮完，你係咪都係bot嚟